20極權或貧窮國發言支持中國對港及維吾爾族立場

新華社報道，聯合國人權理事會第四十六次會議上，白俄羅斯代表70個國家作共同發言，強調香港事務是中國內政，外界不應干涉。還有20多個國家以單獨發言等方式，支持中方在涉港問題上的立場和舉措。

支持者包括: 白俄羅斯丶委內瑞拉丶朝鮮丶斯里蘭卡丶老撾丶布隆迪（非洲最窮之一）丶瓦努阿圖丶乍得（非洲最窮之一）丶巴巴多斯（加勒比海窮國之一）等

廢話如下，有興趣自己睇

委內瑞拉表示，香港是中國不可分離的部分，香港事務純屬中國內政，有關國家應恪守《聯合國憲章》宗旨和原則，停止干涉香港事務。

朝鮮表示，不干涉內政是《聯合國憲章》重要原則和國際關係基本準則，朝鮮支持中國為維護主權、安全、發展利益及促進和保護人權採取的措施，堅決反對有關國家借口涉香港問題干涉中國內政。

斯里蘭卡反對在人權問題上採取雙重標準，表示外部勢力不應干涉香港事務，支持中國在香港實施「一國兩制」。
老撾表示，新疆在維護和平、穩定、社會秩序方面取得重大進展，為本地區經濟發展和人民生活改善提供了有利條件。香港也已逐漸恢復穩定，社會秩序持續向好。香港事務純屬中國內政。

布隆迪強調國家安全立法屬於每個國家的主權，歡迎香港國安法的通過和實施，同時敦促有關國家嚴格遵守《聯合國憲章》宗旨和原則，停止干涉中國香港事務。

瓦努阿圖重申堅持一個中國原則，敦促各方尊重別國主權。瓦努阿圖讚賞中國政府在香港採取措施保障人民利益，以及在制定和執行維護國家安全法律方面取得積極進展。

乍得讚賞中國政府在香港實施「一國兩制」，強調不干涉內政原則是國際關係基本準則，人權理事會應同會員國進行建設性對話與合作。

巴巴多斯表示，現在比以往任何時候都需要確保《聯合國憲章》宗旨和原則得到遵守，特別是不干涉主權國家內政原則。巴巴多斯支持中國在香港實施「一國兩制」。

或者真係唔好畀呢班窮鬼國家獲得援助

會被左膠屌

美國班左膠先收得多RMB, 肯肯定美國遲早都支持支共

呢D國家加埋GDP有冇一個歐洲小國咁多?

成堆垃圾

有冇全部國家既列表？搵左好耐都搵唔到

滅絕左膠 刻不容緩

幫佢咪又係俾人貪撚晒
平民連一個仙都唔會拎到
好似台灣咁直接係當地起醫院學校
d官拎唔到太多著數 即刻痴埋中共度
同台灣斷交 然後年年直接收中共錢
呢d失敗國家 你去援助佢變相係令當地人永世不得翻身

聯合國應該用支國信用評分去衡量投票比重先有得玩

巴巴多斯唔算窮國

中國（China）
安提瓜和巴布達（Antigua and Barbuda）
巴林（Bahrain）
白羅斯（Belarus）
布隆迪（Burundi）
柬埔寨（Cambodia）
喀麥隆（Cameroon）
中非共和國 （Central African Republic）
科摩羅（Comoros）
剛果（布）（Congo-Brazzaville）
古巴（Cuba）
吉布提（Djibouti）
多米尼克（Dominica）
埃及（Egypt）
赤道畿內亞（Equatorial Guinea）
厄立特里亞（Eritrea）
加彭（Gabon）
岡比亞（Gambia）
畿內亞（Guinea）
畿內亞比索（Guinea-Bissau）
伊朗（Iran）
伊拉克（Iraq）
科威特（Kuwait）
老撾（Laos）
黎巴嫩（Lebanon）
萊索托（Lesotho）
毛里塔尼亞（Mauritania）
摩洛哥（Morocco）
莫桑比克（Mozambique）
緬甸（Myanmar）
尼泊爾（Nepal）
尼加拉瓜（Nicaragua）
尼日爾（Niger）
朝鮮（North Korea）
阿曼（Oman）
巴基斯坦（Pakistan）
巴勒斯坦（Palestine）
巴布亞新畿內亞（Papua New Guinea）
沙特阿拉伯（Saudi Arabia）
塞拉利昂（Sierra Leone）
索馬里（Somalia）
南蘇丹（South Sudan）
斯里蘭卡（Sri Lanka）
蘇丹（Sudan）
蘇利南（Suriname）
敘利亞（Syria）
塔吉克（Tajikista）
多哥（Togo）
阿聯酋（UAE）
委內瑞拉（Venezuela）
也門（Yemen）
贊比亞（Zambia）
津巴布韋（Zimbabwe）

原來 尼泊爾（Nepal） 都咁親中

咁勁！邊度既source屎

啱呀 長痛不如短痛

這53國是在2020年7月支持中國立港區國安法的 , 是舊名單

香港左膠捐錢助養非洲人的報應

厲害了支那狗
搵親都係強國或者極民主國家

得20個咁少？

搵個民主指數或者人類發展指數排頭十嘅國家嚟睇下得嘛
全部唔係獨裁國就係生番國

瓦努阿圖